有冇人自己單身身邊同事朋友都拍晒拖

最近最fd班中學同學個個都有晒女，同佢吹水突然講句我條女點點點

冇再出過去食飯
自卑

加多句。我屌過啦

啲fd結埋婚 仔都生埋喇

孫都生埋啦